# JavaScript

- 将来の自分たちが困らないような実装を心がけてください
- クラスごとに 1 ファイル作成してください
- ファイル名は、パスカルケースで `{クラス名}.js` としてください
- `import` 時に副作用が起こらないようにしてください

# Vue.js

- コンポーネントごとに 1 ファイル作成してください
- ファイル名は、パスカルケースで `{コンポーネント名}.js` としてください
- `<style></style>` は使用しないでください
